羅冠聰：將以視像形式在美國國會聽證會發言

好勇

羅冠聰 Nathan Law
2 小時 ·
....
因此，在國安法生效的翌日，我將會以視像方式出席美國國會外交事務委員會的聽證會，陳述國安法對香港法治、制度的破壞。國安法後一國兩制已死，是國際共識；香港人在新格局下如何自處，在養晦時不忘抗爭，也是受世界關注。

搵人旁住佢一齊，一陣好似大陸咁，講唔夠一陣俾人上門拍門

講講下會唔會比人爆門

真係好擔心佢
黑警會上門捉佢

Zoom meeting

咁樣仲好過羅仔佢講野
直接有畫面睇

不能忘記手足

以身試法

習大大今鋪真係想香港人滅亡
上次台灣統一不成要報仇

唔奇，而家就要做到草木皆兵唔敢出聲，當住你班美國議員面前捉香港人又點，你慢慢外交遺憾。

海外線要努力，香港無得救

如果成個國會睇住佢比國安塔走 咁都幾正

以生命作為賭注既Zoom meeting

好似所羅門咁講
香港人繼續做本土和平抗爭

，

應該唔係用zoom下話

推

事實如此！

咁勇

勇者

好勁 有必死的決心

國安爆門當場拘捕

要來真

羅貫中嚟ga, 出錯名

去領事館

webex

有國安法......三萬黑警照衝

咁都唔捉代表美國真係大晒
有失國威呀

佢係咪仲喺香港？

好危險 班警甴一定上黎捉

佢喺英國

心情好複雜！一方面想佢成功發言，同時又想佢發言途中被國安爆門拉人，更可成為國際話題..

國安夠薑直播拉人
就真係弱智無極限

【錯誤】截圖顯示羅冠聰發文稱「星期六已乘夜機離開英國」？
事實查核實驗室 Factcheck Lab

屌你好撚心就走啦
眾志全部人都無立會公職
唔走真係等拉咩

直播被拉，唔洗再講落去都送左個核彈俾美國

真係咁樣嘅話國際上應該幾大迴響
live中斷嘅片會全球loop

有啲黃屍就話人廢淆底

Thanks for FC

上年6月到宜家有咁多核彈
無知一問幾時先爆

無咁多核彈
點玩到今日黨安法同蓋世太保嘅出現

最好開緊會果陣比人上門

搞錯咗當然要接受指正

唔撚洗同人講 無撚用 反而比人拎黎篤灰

爆門？
直接響街搭個台做live, 国安唔拉唔得

咁on9用zoom

末確定身處何地 希望佢真係唔喺香港

我見到既係希特拉玩完德奧合併，再氹完列強賣左蘇台德比德國，之後開始全面入侵捷克同瓜分波蘭

又係濕尻傻仔扮國際線專家，當初做少啲柒事摺尻埋香港唔駛有今日

認真mode: 美國佬用番美國貨應該Cisco Webex 或Adobe Connect

前日仲出席港島初選選舉論壇呀

我咪話咗搞錯咗sorry

唔係...之前FCC 、美國商會 d 會議都係用Zoom

等睇比ZOOM CUT左個會

今日總動員，你不在

而家就係想嚇到所有人唔出聲

國安實上門查水錶

直播拉人

d美國佬應該呆左

佢係英國

聰聰
頂住呀

加油

推 tweet國際戰線 天下制裁

38條

佢唔係英國

去左英國唔驚啦

我都收到話fb page 係假
但又收到message 話係佢身邊人篤
佢同家朗去左英國攪國際線

利申：無FC

無FC既消息, 就唔好亂貼